政府：區議員宣誓修例通過後，去年立法會選舉被裁定提名無效的梁晃維﹑袁嘉蔚﹑岑敖暉和鄭達鴻，將喪失區議員資格。

修例後推翻之前既野 有料

又要有返工無糧了